# peritus

Zadanie rekrutacyjne

Punkty do ulepszenia:
- Podczas dodawania uzytkownika sprawdzic czy oba pola sa uzupelnione
- Podczas dodawania uzytkownika czy uzytkownik istnieje
- Podczas dodawania zdjecia sprawdzic czy oba pola sa uzupelnione
- Podczas logowania sprawdzic czy haslo jest poprawne
- Podczas logowania sprawdzic czy uzytkownik istnieje